[世界大事]大家樂杯嘢飲縮水到

個蓋打開先睇到架

公司三文治都縮水